盧偉聰：你班仆街夠薑圍狗大館,死撚硬

明未？一定有秋後算帳,所以依家更加唔可以輸,一定要打巢港共

621唔撚出黎
係度放暗箭?